麥凱恩女婿多明尼克: 香港示威者更値得成為年度風雲人物

The Person Of The Year Is Not Greta Thunberg. It’s The Hong Kong Protestor
DECEMBER 11, 2019 By Ben Domenech

TIME magazine has named its Person of the Year, a teenager who skipped school to travel around the world telling people that they are horrible and the planet is doomed. It’s a living. Perhaps her Malthusian visions will be fulfilled by future experience. But it’s not very likely.

In fact, her position is at odds with what we know: that a more responsible approach to climate requires action from China and India, not the West. But that makes for less convenient judgmental events, what with having to ride a catamaran across the Pacific instead of the Atlantic. She sticks to challenges with less risk, like speaking to groups of people who entirely agree with her.

Henry Luce’s 1920s prospectus for TIME magazine included this “list of prejudices”:

-A belief that the world is round and an admiration of the statesman’s view of all the world.
-A general distrust of the present tendency toward increasing interference by government.
-A prejudice against the rising cost of government.
-Faith in the things which money cannot buy.
-A respect for the old, particularly in manners.
-An interest in the new, particularly in ideas.

In keeping with that mission, the Person of the Year we ought to hail is the protester in Hong Kong.

In defiance of the most powerful authoritarian regime in the modern world, the protester in Hong Kong has stood against the authority of Red China with courage and dedication.

They have not bowed to the brutality of the police, who have murdered, raped, and abused them. They have not run from the tear gas or the hoses. They have refused to back down. And because of that, their message has been heard.

It is a protest that cuts across the lines of age and class. While the protesters are younger, they are supported by their parents’ generation, which feels guilt over not asserting themselves earlier. So their mantra is: Be water.

Hong Kong has enjoyed freedoms never present in mainland China. They see those freedoms slipping away. And rather than bow to that inexorable betrayal, the thuggish assertion of the murderous state, they stood, and they fight.

There is no bigger fight. And so, the Hong Kong protester is the Person of the Year.

They have not bowed to the brutality of the police, who have murdered, raped, and abused them. <-- 佢點知的

一句到尾！特赦, 就要特赦埋殺人強姦犯！

謝謝
但我們要靜靜雞贏

寧願輸咗人哋鄧我哋唔抵，都好過贏咗人哋話我哋唔值

可能times專登咁選，個回嚮比直接我地當選更大

其實 Nancy Pelosi 同 Chris smith 都一早有暗示過⋯

傳媒界八奇

push

Yes LOL 回嚮勁大
反而贏咗好正常

Agreed

推

其實不嬲都係香港既傳聞傳出去之後佢地當左係100% fact checked
之前仲有人話咩CIA查到真係 其實根本係比連登流料誤導 個個未fc就即刻推出國際 炒車都炒唔切直接比人當左係堅料
當然強姦依家已經證實左

建議變成global protester 拎獎
始終國際戰線嚟
我地啟發人地,人地都啟發咗我地
大家一齊步向民主自由,一齊對抗不公義政策

重點係唔想俾人改圖
好似個瑞典女仔咁,其他拎啊到獎嘅人衝曬出嚟改佢圖
勁慘

周同學同陳同學都未能實證到
不過真係勁多疑點

其實當全世界都知佢唔值既話 唔洗同佢爭

開始覺得time玩黑暗兵法

畢竟唔係‘正義’既先可以上time㗎

咪當漫畫入面嗰啲ranking咁
第二位先係最勁etc
靜靜哋贏好過喇

睇完你打呢段嘢我都唔知講啲咩好

人地cia fc 左唔通話比你知咩

咪係上面仲有人話Nancy Pelosi聽連登9up

諗返如果我地贏左根住俾人cap圖勁屌
對我地仲傷
靜靜雞

其實呢d 傻鳩成日當人地外國白癡唔識fc
係侮辱緊人定侮辱佢自己?

眾議院院長會因為連登而炒車

咁你又點fc佢地係炒車？

Person of the year 1938

唔知會有咩黑材料

...乜大家係為咗攞獎而行動？？？

左膠都係欺善怕惡 講環保走去屌西方國家而唔係中國印度

係人都知係真

笑死人

btw time

呢句真，歷史證明，香港人真的充滿無力感，《摧淚之城》

wyman

上封面係國際文宣支線，五大訴求、光復香港先係主線，毋忘初心呀手足

多謝先

利申 成日睇錯佢中文名做麥美恩

CIA唔知唔通你會知

原來咁多間大報章雜誌睇住連登有咩就報咩？人地唔識fc?
Ching 你傻撚咗個鼻

條友cls

冷靜先 雖然冇左個名譽 但總算係借力既機會
打鐵趁熱 我地可以搞返個環保有關既遊行
反填海, 有毒TG, 愛惜香港既雀仔
同埋要求中港政府正視 空氣污染問題
順便叫埋how dare you女仔 出句聲
點睇?

我想講佢頭兩段講環保閪形容得好撚mean

俾連登誤導你係咪痴線

姐係咁
條女0成本用感情鳩屌 un d人就可以做到封面
要環保
咁啲實際用心血去develop緊既環保科技既科學家唔係更加值得表揚咩？
有排都未輪到佢啦
咁姐係一條友冇做過實際野
做attention seeker仲有貢獻過其他腳踏實地咁實行環保嘅人？
How dare you, Time!

求其啦,家下港人做緊大事.
反法西斯事業.

諗太多
點計都係因為條偽環保撚得罪太多人

人地係邊位？

智力無下限

所以我已經話
我地保持氣度
根本唔使出聲都贏哂掌聲

反而嘈嘈閉係度屌仲肉酸

真！呢句好有智慧！

老實商業社會之下，呢吓先至高章！！！！

既收到支那錢唔俾港豬上封面(99%肯定係！！)，又攞隻左膠到無倫嘅傻西上有正氣有長Noise更有尾彩啦！！！

dllm p牌三毛

Times 揀條靚妹就政治正確，又唔怕俾大陸佬吠。

呢d咪風度lor

大家學下啦

Dark soldier law

Push

CIA

true

之前神奇小子同日本仔打邊個贏邊個係輸大家心中早有定論，反而同佢斤斤計較顯得我哋小氣， 大方啲一齊走去恭喜佢

講得好

Well said bro
無記錯呢句岀自Wyman

比起封面人物 我地更渴望得到真正嘅民主同自由

垃圾曹星如

有pt

我地唔係輸打贏要！我地係make noise就夠！有時落選輸左未嘗唔係一件好事
當然抗爭一定要贏

人地連巴格達迪同拉登都揾到，查e d 殺人強姦濕濕碎啦

屌篇文好感動

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Time

輸左人地覺得你唔低，好過贏在覺得你唔值。

中共咪係全球最大型恐怖分子

睇到眼濕濕
多謝為香港人發聲

全世界都知
得班黑警同狗官詐傻扮懵啫

係,唔洗問
仲要拎正牌果隻

而家條環保膠咪俾人屌

輸得好

你咁講 即係times 特登擺細佬女上台姐

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

環保人士會唔會支持我地先
發表下化武睇法

雙和不爭

睇到眼濕濕

無錯

槍打出頭鳥 冇第一卻換來更多關注

Can't agree more.

Congratulations to Greta! Hong Kongers stand with the Future of our Earth, our home!
Did you know the greatest polluter is China? We're doing our part, will you join us?
Say NO to "Made in China", say YES to Mother Earth!

like and leave cm!!

靜靜地..

1

依家真係好過贏第一

本身個細路女都係比人擺上枱

好文

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

721

燒山阿伯.jpg

點解好似你咁識諗嘅人永遠咁少？

呢份榮耀應該歸於於義士

Thank you, sir

go thank our supporters
dont just be slient or hysterical
porpaganda = more supporters = win

time not times

點解伊拉克, 智利仲打得激過我地, 但美帝唔endorse?

我都覺😭😭😭😭

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

推呢個
樓主pin呢個comment啦

未老作 人地831 一早知有人死呀 仆街sir

笑咗連登大影響力到 人哋唔識fact check全信連登

I want to cry..this foreigner understands us more than so many blue locals and local politicians.

he is an angel.

英文可以點譯？

It is better to deserve without receiving, than to receive without deserving

但如果唔用,改用rather than會唔會順啲？

佢當外國嘅政治人物個個都好似羅范天使咁弱智

你當外國啲大傳媒係文匯星島大公咩
你當外國啲議員個個都係羅范蔣麗雲咩

thank you but quietly win we also ok

有可能

暗黑兵法

你知唔知香港係間諜之都
五眼係香港好多人收料架

菜兄(當你冇俾人hack)，呢次絕唔係膠病咁簡單，明顯有精心政治同利益計算囉！！！

置頂啦

人地外國政客點會好似香港班垃圾膠官咁on 9唔fc就衝出嚟柒
睇下香港班撚樣柒到衝出嚟澄清打鬥潮文就知咩事

好耐冇聽過呢句

Well said

一陣粟一燒又比人翻炒就大獲

贏唔到d noise仲多過贏到個個都凳香港人唔抵

而家輸咗但俾人覺得你唔抵
總好過你贏咗俾人覺得你唔值

thank u sir

行動post

共和黨一般好憎佢⋯

其實贏左重衰。。。唔要贏呢D
我地要光復香港

帶起輿論都其實係有用，例如外國依家擔心環保示威開始考慮減少私人飛機。但我同意明尼克問題其實主要係發展中國家，真係好窮就無計，但印度同中國唔係無選擇。

其實由how dare you攞 感覺先係最好既結果
佢攞左 反而令我地係國際線光環再大啲 越鄧你唔抵越好

She sticks to challenges with less risk, like speaking to groups of people who entirely agree with her.

全世界都知
係有d港豬扮唔知

而家咁仲好
啲人戥我地唔抵
會更加企喺我地呢邊

靜靜雞贏